【振袖買唔起/P48不了解】真·松井珠理奈死忠圍爐區(4)

明天會看到珠的sns嗎

圍爐區(1)

圍爐區(2)

圍爐區(3)

松井珠理奈がプロデュースする振袖ブランド「松井珠理奈kimono」が発売決定

網址：

契機：
京都 きもの京小町 店主 村井洋仁提出嘅企劃
一年前佢第一次去睇SKE公演打過招呼
之後再係新幹線撞到珠
聽到珠對著物嘅想法
對佢無論咩工作都全力以赴嘅態度所感動
就搞咗依個松井珠理奈プロデュース振袖企劃

lm

另外就任5月29日 呉服の日のアンバサダー

網址：

咁快手

珠依家身處韓國參加Produce48節目
詳細情形睇post名

啱啱睇到【悲報】HKT48山本茉央卒業発表
現·山本茉央絲還好嗎

Map
千祈唔好退出藝能界🤧

Mao

我仲諗緊個名咁熟

求真愛認人

韓日出道<Produce48>女團簽訂2年零6個月合約!
12日根據<日刊體育>獨家報道消息,通過<Produce48>出道的女團將以韓日為主舞台展開活動,並得到2年零6個月的經紀公司支援.<Produce48>方面定下2年零6個月的合約背景下,"韓日兩國Project"的意義重大.作為<Produce>系列最初的全球擴張版,組合活動也正在準備迎接全球化的步伐.上述內容的合同是全體相關所屬社體達成的協議,同時綜合一般偶像組合們需要1年多的時間進行海外巡演等,最終決定了2年零6個月的時間.

兩年半

振作

我尋晚聽咗，覺得把聲唔係好似珠 我一定係偽飯

2年半都make sense he
不過我燈一下你珠好快被foul先

2年半都make sense ge
不過我燈一下你珠好快被foul先 [/quote]

弊，最近聽太多貿易戰新聞，看到這段第一反應竟然係「亞太戰略合作夥伴關係」

我睇睇下都有咁嘅疑問 但好多人已經當咗係

反正都唔關我哋事又投唔到

關於produce48錄制流程的翻譯：
11號
-上午：日山演播室，彩排和錄制說明
-午飯後錄制開始
-下午～晚上：企劃社評價後評出等級，公開像pick me那樣的等級評價曲
12號
-上午：去英語村合宿
-下午：按等級進行訓練
幾天的訓練後進行等級再評價，在MCountdown錄制後首次合宿結束（估計是在4月19日）

仲有成兩個月先播你珠可唔可以劇透下

佢會劇透先奇
事前完全冇漏過半點風聲
不過係名單流出前, 前排佢咁神隱, 我都估到佢會去, 話我馬後炮都好

節目背後大金主一定係美國了

無珠的返工日子好難過

馬後炮
都幾好嘢前排吹風吹得咁勁傳到邊個member去硬嗰陣佢毫無跡象 珠推都實牙實齒佢實唔會去 去到飛嘅前一晩我先sure佢真係有份

仲要等多日先有握手會
噴咗佢隻香水出門返工 好變態

傳緊某mb去硬時我真係覺得佢都會去
主要係有信心佢實pass韓國依啲睇舞睇樣嘅甄選

你地搵到係邊隻了？
中毒太深
快啲話我聽係邊隻我又要買

無珠的返工日子梗係搵搵其他老婆仔

我珠依家做緊咩

仲要冠名番就係去韓國
咁嗰陣又話會同總選衝突 所以先冇諗到

佢啲taste真係好少女
miumiu同coach我都有

擔心mnet啲canteen冇啖好食
聽日握手會 今日係咪會返日本有機場圖睇

hhh好家居

依幾日收返好多過汁gif
我珠今晚會上水了嗎

返咗黎啦！！！！
一返到日本就line Team S同小分隊
點解唔send mail俾我地呀咁

又有高汁gif

算啦 佢攰喇 等到聽朝

點解都係冇乜消息架
繼續望圖解渴

J圖
全部都係J圖

有repo話佢瘦咗

愛してるよ

希望小珠好好休息

感覺的確又瘦咗...雖然佢話磅數無瘦
一定係食唔慣泡菜

俾張ハリウッドJURINA S下你

個店長話振袖銷情好好

睇ゆうかたん話韓國合宿好辛苦咁，練習練到無得訓........大家小心身體，尤其珠

神棍

啊....feel到佢真係超級寂寞同辛苦
今日mobile先話尋晚終於好好訓左覺

三日無得瞓之後握手都算，仲要係中間休息時間安排工作，搞到遲咗一段時間再開，握手會完咗又係仲有工作
搞到今日開始有啲作病...頂住呀唔好病呀

哈哈哈哈哈 原來韓國飯個個咁pro，好癲
唔怪得啲飯拍咁靚，笑死我

然而 來回韓站都冇影到珠

之後有排啊

隔離隊係咪仲特別請咗記者去影

...........我珠唔駛減肥呀
俾肉佢食呀
食啲咁嘅野點有力跳舞呀
今日握手會repo都有話珠好無奈咁話無好好食飯

......今日眼腫腫，飯問點解，話因為尋晚終於可以訓覺所以情不自禁喊咗出黎.......
佢講咗三日都冇咩點訓
完全唔明韓國，真係有必要搞到鐵人耐力賽咁咩？

清爽

hhhhh paruru生誕祭話珠握手會期間打電話同佢講摔角，好煩呀你珠
Paruru話珠成日都聯絡佢，做珠朋友應該真係好攰

心臟停頓了的感覺

多謝08同樂樂
雖然有啲飯真係好 ，但ske成員同珠嘅羈絆珠飯都看在眼裏，今後ともよろしくお願いします
今日見送時全程喊住講野，話身體真係好痛，痛到企係度都好痛苦.....上面張相佢都完全彊硬到舉唔起手...真係從來未見過佢咁痛苦同懦弱
韓國訓練偶像真係恐怖.........

繼續祈願小珠好好休息

珠黑都早D抖

天啊.....淚眼汪汪
We love you

唔好勉強自己啊
無論點我哋都支持你的，做得珠飯咩風浪未見過，你成功又好失敗又好，只要你唔好病唔好受傷就得啦

又到韓國了
今次韓珠飯終於無白行一趟

型棍

等原圖

一位集冷艷和女子力於一身的成員。
別看她21歲年紀輕輕，能力和經驗是老油條級別。

01
一 老江湖－柏木由紀
依度笑到我，佢係咪未死過

冷艷，慧眼識珠

等等，柏木好似唔去呀？點解今次啲記者集體炒車

前日握手會中段時間應該就係依個取材吧

果然係陳浩南

加油啊

一定係睇咗韓站啲留言

瞓得嗰兩個鐘都不忘保平安

好彩仲可以SNS, 唔係依個星期唔知點過

嘩, 新相

舊相

韓飯整, 好想要, 雖然唔知有咩用

番

名蛋, 加油啦

返工途中睇SR 佢咁早起身都仲抽到時間出嚟開
夠鐘食嘢都唔去要繼續講 之後車上食返

好QQ

麻里醬 👶☝️
最暖係bb樣ww

每年定時定候總選前就會上水嘅大阪畫師

未播就爆晒料係咩玩法
麻里: 你送個碟俾我托呀

多謝美久，終於見到珠啦

美久G+

話尋日同珠一齊食飯，珠認真咁同佢傾計同回應佢，真係一個好溫柔嘅前輩，好似姐姐一樣嘅存在

終於自己上水啦
聽日係咪會有飯拍呢

越瞓越少個半鐘
btw邊條pk話佢為咗總選update多咗搞到佢又用多十幾分鐘出呢篇文

like咗廿套衫 真係勤儉持家全部都係啲幾百蚊貨

證明珠會睇twitter留言？
應該有人係上條tweet留咁既野掛

所以好多時佢啲衫咪....

會呀 佢不嬲會睇

波多野都劇本家都算多年真愛了
當年有另一個劇本家係twitter話寫咗個鬼故劇本想搵珠演，但aks話無時間之類推咗，波多野都就同依個劇本家一齊係twitter開火，言談間睇得出aks唔係第一次幫珠推劇本，佢地仲話推得多又傳咗出去的話，啲人就再懶得搵你拍...

只想講好彩已經逃出aks魔掌，你話Ivring唔勁都好，至少依家多咗好多村外job

應該聽日返日本了吧

大阪畫師ww

等等, 所以今日錄影係依個髮型嗎？？？

係韓國依幾日感覺佢心情都幾好
無體調不良就好了

即講即有人推返啲cap圖出黎

村川さん：「(珠理奈是)大林宣彥認為的逸才啊！ 祈禱(珠理奈)不會被偶像業給磨耗掉！！」

睇幾多次都覺得好心痛

好拿恐怖呀大佬，邊個諗啲咁嘅設計出黎

我珠你做咩唔洗頭上番

依個可愛得多

攞大頭

攞大頭都唔緊要，有無考慮過條柱係圓

今日真係返日本啦

笑死隻狗好慘

結果真係病咗發燒
呢排日日都係五點幾就起身 返到去好好休息啦

送砧板係咩玩法

哈哈哈哈哈 咁樣算唔算虐畜

BBQ話佢瘦咗3kg.............又變皮包骨啦

最下個張兩隻狗俾佢地玩到生無可戀咁

芝娃娃

原來隻狗係跳起的

かっこういい

天啊 我覺得要俾佢認真嘅眼神吸入了

日日都有番組睇

我更鍾意睇佢成功之後嘅反應

hhhhh 大阪畫師咁快手

松井珠理奈が語る「ランペイジ 巨獣大乱闘」 | SKE48で共闘？プロレス好きならどう倒す!?新たな怪獣映画に戦慄と感動

依張太好睇了, 要特別分開post

原來依套戲係The Rock做主角, 所以搵珠宣傳
又一個摔角連帶的外務

Q=記者; A=珠

Q: 如果你遇到依D怪獸大亂鬥情況, 你會點做?
A: 首先就逃亡外國吧 (好現實www) 如果必須要戰的話，總之要讓自己強壯起來, 先從食好多飯開始準備 (www咁你食呀! 食返個3kg返黎 )

Q: 如果要和SKE一起戰鬥的話點布陣呢
A: 我會請我們的隊長真木子打頭陣，我就係後方暗中觀察(wwwww)我會係背後為佢加油，然後再派我們SKE最強的BBQ上陣，就將依兩位放係最前線就可以了 (真木子&BBQ: )

太可愛了

Q: 你會推薦邊d成員去睇呢?
A: 年輕成員可能會被怪獸嚇哭, 我想同佢地一起睇然後觀察佢地ge反應

你簡直係五十步笑百步

【ＭＡＭＯＲ７月号「防人たちの女神」撮影】
防衛省編集協力誌ＭＡＭＯＲ７月号（５月２１日発売予定）の「防人たちの女神」はＳＫＥ４８の松井珠理奈さん。快晴の中、陸上自衛隊の新しい制服に身を包み、素敵な笑顔でスタッフに応じてくれました。

軍服珠

好多圖, 唔想post, post埋依兩張算

都係要post埋依張

北川愛乃 blog

成員都知道你的好

點可以影得咁靚

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

珠如天上的明月 是不可擁有

咩事咁空虛寂莫冷？姐姐抱抱

曾付出幾多心跳 來換取珠珠的惴叫

Ching sick ball

到你心跳停止個日都唔會有

尋日演唱會駁咗長髮嘅珠

雖然真係瘦咗好多，但元気だよ

長髮襯花占い套衫好仙

以前好嫌棄校服，依家變咗cosplay之後先get到 同埋依個髮型好好睇！！

好可愛

最下個張臉肉肉的好幼齒

最下個張眼睛裡有星星

うま屋cm每次都拍的超靚
果然上次贊助ハリウッドJURINA係預告

おはようございます☀
昨日は、最高の時間を過ごすことができ
SKEに酔っ払ったみたい笑っ
夜の記憶がなく、気がついたら朝で□
急いでシャワーを浴びましたよ□
では、今から握手会の前に大切な撮影してきます□
待っててね□
#SKE春のファン祭り
#SKE48は今が一番楽しい

握手會前有重要攝影，總選海報？

呀，尋日仲有中日ドラゴンズ応援大使に就任

睇尋日啲片真係 鬼咁近又神對應

咩都識整

大矢真那、総選挙について「珠理奈に投票します。周りの友達にもランチをおごって、モバイルに入ってもらう。」

希望到時我珠畢業演唱會都有咁嘅福利

更神奇嘅係佢有時間整吧

雖然從來唔覺得有流票依回事，但真那絕對真愛了

樂樂
不過老實講咁嘅環境讀返個大學係好事，因為係自己可控範圍
Btw 第一眼認唔到後面係珠，以為邊個cosplay緊美少女戰士

諗起對上嗰次合影會見送 佢話經歷完concert加握手會 今日應該會死

高產

未死, 只係懶得整靚個頭同化靚個妝啫
條腿真係瘦咗好多

好佩服 我完全唔敢哄到咁埋
平時握手冇乜嘢 一合影仲要今次咁近就十級緊張俾佢笑

啲黑眼圈好勁

下面個張

拍水著

睇到眼盲

好多都認唔到係邊個
我珠好睇anyway

偷圖

好靚

靚到不得了

排舞助手不錯

靚到不得了again

唔好再俾我見到依個中學雞夾陰髮型

Kenny神對應

因為太寂寞挑染咗藍色

好似珠之前係twitter搞ge摔角tee配搭企劃, 依家真係變左做節目??

真那叫佢染埋白色www

更正: 節目內的企劃

感覺好多飯拍來襲ing

係Ryo san嗎

天呀, 今日係日飯飯拍水準大奇蹟日

田口

雖然畫質同韓飯大炮無得比

下巴生有粒瘡仔W

做細路真幸福

尋日好似有爭論過下，到底飯拍要唔要ps下先放上網，話韓飯圈全部會ps，日飯圈都愈來愈多會ps (睇48某啲mb就知)，但我覺得唔ps先睇得出真正靚樣，ps咗雖然視覺上係“靚”啲，但感覺就係呃人，最重要係樣都睇唔清...例如上面三張，最上兩張好多人like，但我鍾意第三張多啲...

去到邊個圈都係手作曲奇攻略

嘩 今日個look超好睇！！果然我珠臉露出黎的面積愈多愈好睇

佢啲自拍永遠都唔會有人哋影得好睇

唔係呀，依張幾好睇呀

然後真那又S佢

呢幾張真係好過份

哈哈 第一個係tb吧
啲人唔知又黑啦

你睇下好好梳頭同化妝 合影會啲相成個人精神幾多

仲有尋日好努力做鬼臉同扮貞子

把聲沙到呢....

佢都開始玩呢個tag

輕鬆完幾日 又係時候返去produce mode
希望佢跟住落嚟嗰個禮拜有得瞓多幾個鐘

新聞圖

韓網啲新聞標題
松井珠理奈,壓倒性外貌的珠將軍

今朝嗰幾個仲誇張
1. SKE48 松井珠理奈, 日本的視覺女神珠狗狗
2. SKE48 松井珠理奈, 是降落到地面的天使珠ANGEL啊
3. SKE48 松井珠理奈, 珠CENTER的機場時尚
4. SKE48 松井珠理奈,天上女神珠理碳的魅力

鍾意呢個髮型到拍片介紹

10號mcountdown有Produce48嘅主題曲pick me 今次應該係真

櫻花center屌打

推
近排好靜

珠推留名

10周年第2彈
希望承接上一單都係張好單曲

係囉～呢排咁靜既？？

個樣又真係幾壓倒性喎

連圍爐都圍唔到爐了

10年前から好きでした

幾條友一齊唔得閒左兩星期
估唔到18年仲會見到奸奸

速報都冇人推POST

推下先

唔知講咩好

其實珠理奈屢戰屢敗既精神我覺得好值得學習,就算敵人幾勁都好,只要長命過佢最後就會勝利

人地賣緊腎去幫禾珠衝第一
你仲係係撩交打

偶像界德川家康

又真係幾德川家康

不過屢敗屢戰形容德川家康同珠都有D怪

世上大部分運動員甚至大部分人都係成世咁屢敗屢戰

今年投左禾珠，留名

Thank you for your 十扑

恭喜小珠呀！大家辛苦了！

宜家咁開心

肯係要推爆個貼佢

小珠終於得嚐所願

鼻屎珠d飯食完屎上水啦

勝利球迷

奸奸肯上水啦

嘿嘿 你講乜我地都係勝利者

奸奸

輸左個人品姐 無咩既

反正都係總選成績大過人品 賤人係咁上下觀點

原來係條死肥閪

其實係肥毒撚 咪撚on9啦你

呢度我地主場、你隻毒狗走嚟吠仲學人講人品 真係人唔笑狗都吠
我地唔係勝利者唔通你係呀？賤得過你呢d雜種犬

呢條友係？ o) 我淨係記得佢黑過小珠 味噌？sorry我冇蒲飯圈好耐、係小珠第一咁開心先上下水

而家村外都知珠姐大名
係威既
玩鼻屎既偶像真係第一次見

贏到連路人都睇唔順眼你珠d態度
贏到有精神病

我真係恭喜你地 多謝小珠又幫櫻花提升路人觀感

投票投出左個精神病出黎

叻呀你地

其實你知唔知呢幾日發生咩事?

虎牙巴咁夜都唔訓

乜野呢度你主場
有時間就走去你珠個主場 你珠個twitter度屌返班Anti

贏左都好既 佢唔贏真係扔人落山架啦
個樣隊完草咁 希望過幾日唔會見到佢有戒癮症狀啦

我剩係佢地好可悲
呢幾日村外風向都係屌緊松珠性格惡劣
罕見咁各家都係統一口徑咁屌松珠
佢地仲可以圍爐自high

訓之前check電話 咁岩有玩具玩 唔玩咩

贏?
贏左d乜野返來?

快d同去你主子個twitter度解釋啦

比埋link 佢地
8粒鐘200萬人睇過
仲要一齊都係叫松珠睇醫生

有冇玩屎動圖
正呀喂
你自便啦下 啱啱出完街有d攰 同我bb傾多陣計要訓了

呢次松珠一野敗晒自己村外形象
而家村外清一色屌佢性格惡劣
基本上出村個陣想再接演戲應該好難

枉佢地仲打飛機話自己勝利者

頭先唔係好意氣風發既咩
做咩縮

睇你都唔知你珠近幾日發生咩事架啦
贏左總選 輸左人品

贏多幾次啦 祝你珠長勝 年年爆一劑

到時唔好話5年

我怕小珠10年都唔敢出村

條友係真唔知定扮唔知就心照啦

性格惡劣全部都係你地自己講
你地夠on99啦咪又係生存到今日
難唔難又唔係d黑子決定
你地真係酸得好撚難睇
就算多人憎佢又點、一部分人擺明就唔抵得
事実係佢做到得到佢想要嘅嘢、你班傻撚又窮又出唔起錢又冇料又扮4條得把死人臭囗一味唱衰人做搞屎棍、係叻嘅咪推自己果個上第一囉
自己班推做唔撚到就唔抵得人
你地仆街先都未輪到小珠啦
仲嬲到用粗囗改人地花名、飯偶像飯到你地咁真係唔死都冇撚用
你地講說話咁難聴真係唔洗比面
成班油頭毒撚為咗飯偶像專業到去全職黑其他人真係好撚出色、好似好得閒咁先攞命

如果你地只係十幾歳都可以接受、屌你老味你話自己三十歲大男人係度用d八婆語氣去黑一個偶像、我真心勸你地重刷算了

係呀 6萬幾條友都係黑而黑
你繼續自我感覺良好扮睇唔到
你要扮訓既我點都叫唔醒你

3x 歲以上個個係你地手足sam哥

要你接受把撚 邊撚個呀? 勁呀 世界冠軍唔止台上訓話 公開教訓 連d飯都要管其他飯 威啦威啦

你地隻豬 人賤唔屌得?

勸我地重刷不如帶左隻豬去睇醫生先啦

我地講說話難聽? 夠唔夠你隻珠公然鞭屍 台上教訓櫻花 難聽呀
又夠唔夠前一日先話愛48G 後一日走去like個討厭48G既twittet 核突呀

咁失心瘋又洗唔洗重刷呀? 對住d八婆 再八婆d有咩所謂

如果肥到肥絲咁又洗唔洗重刷

好想知mc個陣叫外國成員講日文 因為無時間 毫無尊重 夠唔夠核突

半個鐘 係舞台上 喊完又喊 喊完再喊 夠唔夠核突

自己霸鳩住支咪 搞到下個要用既人冇得用 夠唔夠八婆

自己表現唔好 但係係舞台跳個陣走去恐嚇人你跳得好d 唔係AKB就完架啦 夠唔夠賤格

拎左第一之後捉住個第三 無視對方就快崩潰 係台上訓話一分鐘 要總監督拉走人先肯放手 夠唔夠仆街

可唔可以答我ed行為你點睇

虎牙巴你問到咁detail 你點應呀
佢來來去去剩係屈你做油頭毒撚再無限放大落去

我咪肥絲大隻囉
我真人係油頭毒撚嚟、你都on99